狂呼我空虛！！！！空虛！！！！！！！！

小妹心好累

你係饑渴了

miss my bb so much

搵佢啦等咩

Angel 方加～

見到Angel呢個名諗起一隻雞

瞓咗啦（有講晚安💙）

同幾個人講

收嗲啦咪撚刺激我啊警告你

魔牙好得意

Nope 你太惡 嚇走左